比利時算唔算正式成為足球強國？

好似10年前西班牙咁
由歐洲二線升格為足球強國